有冇巴絲對中世紀史有研究

如題，有冇人巴絲對君士坦丁堡或者十字軍嗰啲嘢有興趣/研究？

你想問乜 兩段前後都隔左200年

可以開返AOC黎玩打好個底先

睇NETFLIX 套Rise of Empires Ottoman

有興趣
睇過威尼斯與拜占庭歷史恩怨
Or亦有睇過d東西教會大分裂

btw
可惜讀ge係理科
了解層面不深

之前都係玩AC2開始有興趣，之後自己有睇吓書。不過平時好似少見人講，所以想睇下有冇巴絲有興趣

呢套我有睇呀，同埋Roman Empire